林鄭宣佈撤回，場打扙點打落去？

首先，林鄭以為咁樣就可以停止香港人抗爭？想錯佢個心啊

港共之所以係呢個時侯選擇撤回。主要係忌憚九月既美國人權法案同想做show比外國睇，等佢以為香港政府已經讓步，事件會平息，令外國既焦點從香港上移開。
(當然多謝前線同文宣既抗爭，無佢地既話香港根本撐唔到咁耐。在此，小弟奉上無盡感激。)

但係，今次既撤回，絕對唔係勝利!!，港共係想令抗爭失去出師既目的同減低和理非既抗争意慾。同埋，如果繼續抗爭既話，建制藍絲就會搵位入，話抗爭根本唔係想撤回逃犯條例，而係推倒政府、中國乜乜乜。

所以到依刻黎講，與其比佢地扣帽子，[maroon]我地就率先扣自己帽子!![/maroon

五大訴求仍然係我地既抗爭目標，但抗爭路線可以稍微集中係警黑勾結、同濫用武力，就住721同831事件，警方既民望已經跌至最低，如果呢一點打得入既話，警方之前所有採取動作既合法性就會失去。到時，我地就大條道理話佢係選擇性執法同濫捕，被捕義士釋放既機會亦會大大增加。同時，我地亦都可以同國際、其他人講呢個係制度性既腐敗，係因為政府既縱容先令到警隊可以出現呢種情况，順勢指出真普選先至可以徹底解决問題，盡力將真普選同抗爭既關係拉上，環環相扣下，一步一步咁打落港共既核心。

到呢度，小弟跪求各位唔好放棄同停止抗爭，今次係打敗港共既最後時機，以後未必再有機會同本錢抗爭。

最後講返句，光復香港，時代革命!